想買部吸塵機有無啲平價家電鋪介紹？

睇中部Makita CL100DZ 吸塵機
有無家電鋪介紹

Dyson for sure

Dyson la

無喎..